開實槍放TG Madan繼續跳舞Yoyoyo 十卜十卜

食住TG都仲做到自己中意做嘅野
喺呢個世代好難架
我支持你地 人生最緊要無悔

推推推

推爆佢

開埋po 佢有冇下台階架

推爆佢啊

再加番啲舞台效果呀喂